打死唔裝(真/假)安心出行揮手區

盡量罷消費(19年已經講緊)
唔會因為谷得太耐所以要出去賀一賀
有必要會夾硬入/留假資料

樓豬正傻尻

高質po

齊齊唔好用！

安佢老母

唔洗揮,唔裝就唔裝

夾硬入，累人坐監..無埋份工 留案底..

安佢老母西

遲下人人裝哂得返你地唔裝
你地冇得揀
同公務員宣誓差唔多
多人反抗就有用 少人反抗就反抗果班等死

無裝過

省錢 唔撚裝

我淨係知未輸就講晦氣說話一定最無用

諗緊寫英文名

打算餐餐叫外賣算

裝就唔裝

但唔好叫人填假野

都經歷左咁多事
唔好對香港人有期望啦
呢個地方冇得救 有得走好走

推

正常人都唔會裝
不過連登好多五毛帶風向
要小心

裝佢老母

唔裝

呢個爛鬼APP最多百幾萬人Download
藍屍都係差唔多呢個數啦

總之唔down唔scan唔留資料

儍西先裝

裝你老味閪咩

唔裝冇問題 但唔好亂填
人地要專登搞佢哋就害死老細員工

裝
裝佢老母

無裝

唔會裝

假都唔裝正傻鳩

唔用

只要全世界都唔give a shit
佢就吹唔脹

真假都唔會裝

一叫我掃我就調頭走

安心出行

唔撚裝

裝佢老母啦
仲有用假apps個班 我屌你老味啊 咁鍾意折衷？

安裝揮手區

跟。

喺餐廳門口打電話入去嗌外賣, 仲同個阿姐揮手

填野 仲快過用部機掃

點解要裝

push

企硬唔撚裝

我電話冧巴寫得樣衰1似7 7似1
2字唔小心勾左一筆變3

點會裝痴撚線

傻閪先裝

老閪都唔裝

已封鎖會員 - 無助的人
我就BLOCK開佢既

唔好裝
亦唔好扮嘟

裝咗假嘅人地都會以為你用真嘅
結果就大家一齊做順民

條友真係好撚煩，成朝喺度單單打打

弱智先裝

咪食啲囉
玩小啲囉

唔裝 手機冇位

佢不嬲都係五毛
仲話係人哋屈佢
唔信嘅人起下佢底就知咩事

Wow

我

唔裝唔fake

今朝買外賣乜都唔駛做

一早裝左

會留番個拼音姓同0086俾佢

無用撚全面進場

一撚定

咩係安心出行點解要下載
關我咩事

收嗲啦屌你老母

盡量都唔好裝/用 無論真定假app

諗起依篇

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

裝佢老母西

唔L裝啦
手寫

咁事實裝咗都可以係深黃既

一句講完 唔裝

手寫啦
完全外賣無咩可能
返工食飯未必可以拎返公司食

一係嗌外賣 一係唔食 呢個政府只會得寸進尺

講事實聽唔入耳?

冇裝照買外賣

pr狗唔駛帶風向，一定唔裝唔scan

Agger

我手字就好撚衰嘅
1同7寫到一鳩樣
0同6又寫到一鳩樣

有關安心出行問題 我一律建議唔裝

平時生活都返工放工 LUNCH 帶飯
無社交 所以根本唔洗裝

一定唔撚裝

裝佢lm

真假都唔裝，寧願手寫資料

唔裝，最多寫紙仔

android search唔到同裝唔到喎

唔裝最安心

唔裝！

今朝試咗用連登巴嘅fake安心出行
過到骨

今日割五城，明日割十城。
點都唔撚裝，
填名一律填許志安。

唔裝 亦唔填
咪睇下邊個收皮先
我賺錢同餐飲業興衰冇太大關係
你做壞手勢我就唔撚食
我就唔會貼晒錢去幫你餐飲業屌政府擾民
你唔做我生意又生存到 咪照行落去
到時咪全香港陪葬姐

咁而家有得揀咪唔裝囉

根本冇人會認真睇

依家個個掛住移民，無人記得要攬炒

諗緊個靚名叫乜

裝佢老母臭化閪

假app都唔用
我就係要附近d人都知 我就係唔撚用

如文中需用姓名而試題又未有提供者，必須選用以下方格內的名字。如有需要，姓氏可 自由搭配;如欲為試題提供的名字搭配姓氏者，亦按此例處理。

英秀 一心 幼羚 家寶 念慈 思賢 有容 向華 修端 允行

打撚死都唔裝

你自己唔裝洗乜同人講 想圍爐取暖呀

唔會填名
唔會用安人出殯

App就唔撚柒裝
填資料睇下佢係咪hea 做啦
我真係廢事鳩填變左害鳩黃店

俾啲骨氣老閪都唔裝

想去做尖

呢個咁既on9 擾民政策, 唔計黃藍都唔會有人支持啦
站係自私藍屍角度睇. 唔諗咩私唔私隱咁深喇,
淨係同過中招者同一時間同一地方果出現過, 都可能會比人捉去驗野?
麻撚煩!手停口停呀喂

連登仔 世界唔係圍住你地轉

一定唔會裝

好耐無行過街

揮個手先

你又知人地係填假野

不裝不填

啱
我唔信搵唔到間有外賣買

最撚基本不合作 點都唔撚裝

+1

點都唔撚裝
要約朋友就去公園食外賣

唔裝
成班傻仔整假app